msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Asterinas Book\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-09T09:02:59Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/SUMMARY.md:1
msgid "Summary"
msgstr "概览"

#: src/SUMMARY.md:3
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: src/SUMMARY.md:5
msgid "Asterinas NixOS"
msgstr "Asterinas NixOS"

#: src/SUMMARY.md:7 src/SUMMARY.md:15
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

#: src/SUMMARY.md:8
msgid "Popular Applications"
msgstr "热门应用程序"

#: src/SUMMARY.md:9
msgid "Package Management"
msgstr "包管理"

#: src/SUMMARY.md:10
msgid "Desktop Environment"
msgstr "桌面环境"

#: src/SUMMARY.md:11
msgid "Containerization"
msgstr "容器化"

#: src/SUMMARY.md:13
msgid "Asterinas Kernel"
msgstr "Asterinas 内核"

#: src/SUMMARY.md:16
msgid "Advanced Build and Test Instructions"
msgstr "高级构建和测试说明"

#: src/SUMMARY.md:17 src/SUMMARY.md:50
msgid "Intel TDX"
msgstr "Intel TDX"

#: src/SUMMARY.md:18
msgid "The Framekernel Architecture"
msgstr "Framekernel 架构"

#: src/SUMMARY.md:19
msgid "Linux Compatibility"
msgstr "Linux 兼容性"

#: src/SUMMARY.md:20
msgid "Syscall Flag Coverage"
msgstr "系统调用 Flag 覆盖率"

#: src/SUMMARY.md:21
msgid "System Call Matching Language (SCML)"
msgstr "系统调用匹配语言（SCML）"

#: src/SUMMARY.md:22
msgid "Process and thread management"
msgstr "进程和线程管理"

#: src/SUMMARY.md:23
msgid "Memory management"
msgstr "内存管理"

#: src/SUMMARY.md:24
msgid "File & directory operations"
msgstr "文件与目录操作"

#: src/SUMMARY.md:25
msgid "File systems & mount control"
msgstr "文件系统与挂载控制"

#: src/SUMMARY.md:26
msgid "File descriptor & I/O control"
msgstr "文件描述符与 I/O 控制"

#: src/SUMMARY.md:27
msgid "Inter-process communication"
msgstr "进程间通信"

#: src/SUMMARY.md:28
msgid "Networking & sockets"
msgstr "网络与套接字（Socket）"

#: src/SUMMARY.md:29
msgid "Signals & timers"
msgstr "信号与定时器"

#: src/SUMMARY.md:30
msgid "Namespaces, cgroups & security"
msgstr "命名空间、控制组（cgroups）与安全"

#: src/SUMMARY.md:31
msgid "System information & misc"
msgstr "系统信息及其他"

#: src/SUMMARY.md:32
msgid "File System Coverage"
msgstr "文件系统覆盖率"

#: src/SUMMARY.md:33
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/SUMMARY.md:35
msgid "Asterinas OSTD"
msgstr "Asterinas OSTD"

#: src/SUMMARY.md:37
msgid "An Overview of OSTD"
msgstr "OSTD 概述"

#: src/SUMMARY.md:38
msgid "Example: Writing a Kernel in 100 Lines of Safe Rust"
msgstr "示例：用大约 100 行安全的 Rust 代码编写内核"

#: src/SUMMARY.md:39
msgid "Example: Writing a Driver in 100 Lines of Safe Rust"
msgstr "示例：用大约 100 行安全的 Rust 代码编写驱动"

#: src/SUMMARY.md:40
msgid "Soundness Analysis"
msgstr "可靠性分析"

#: src/SUMMARY.md:42
msgid "Asterinas OSDK"
msgstr "Asterinas OSDK"

#: src/SUMMARY.md:44
msgid "OSDK User Guide"
msgstr "OSDK 用户指南"

#: src/SUMMARY.md:45
msgid "Why OSDK"
msgstr "为什么选择 OSDK"

#: src/SUMMARY.md:46
msgid "Creating an OS Project"
msgstr "创建操作系统项目"

#: src/SUMMARY.md:47
msgid "Testing or Running an OS Project"
msgstr "测试或运行操作系统项目"

#: src/SUMMARY.md:48
msgid "Working in a Workspace"
msgstr "在工作区中工作"

#: src/SUMMARY.md:49
msgid "Advanced Topics"
msgstr "进阶主题"

#: src/SUMMARY.md:51
msgid "OSDK User Reference"
msgstr "OSDK 用户参考"

#: src/SUMMARY.md:52
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: src/SUMMARY.md:53
msgid "cargo osdk new"
msgstr "cargo osdk new"

#: src/SUMMARY.md:54
msgid "cargo osdk build"
msgstr "cargo osdk build"

#: src/SUMMARY.md:55
msgid "cargo osdk run"
msgstr "cargo osdk run"

#: src/SUMMARY.md:56
msgid "cargo osdk test"
msgstr "cargo osdk test"

#: src/SUMMARY.md:57
msgid "cargo osdk debug"
msgstr "cargo osdk debug"

#: src/SUMMARY.md:58
msgid "cargo osdk profile"
msgstr "cargo osdk profile"

#: src/SUMMARY.md:59
msgid "Manifest"
msgstr "清单文件"

#: src/SUMMARY.md:60
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: src/SUMMARY.md:62
msgid "How to Contribute"
msgstr "如何参与贡献"

#: src/SUMMARY.md:64
msgid "Before You Contribute"
msgstr "贡献前须知"

#: src/SUMMARY.md:65
msgid "Code Organization"
msgstr "代码组织"

#: src/SUMMARY.md:66
msgid "Style Guidelines"
msgstr "风格指南"

#: src/SUMMARY.md:67
msgid "General Guidelines"
msgstr "通用指南"

#: src/SUMMARY.md:68
msgid "Rust Guidelines"
msgstr "Rust 指南"

#: src/SUMMARY.md:69
msgid "Git Guidelines"
msgstr "Git 指南"

#: src/SUMMARY.md:70
msgid "Assembly Guidelines"
msgstr "汇编指南"

#: src/SUMMARY.md:71
msgid "Boterinas"
msgstr "Boterinas"

#: src/SUMMARY.md:72
msgid "Version Bump"
msgstr "版本号更新"

#: src/SUMMARY.md:73
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/SUMMARY.md:74
msgid "Code of Conduct"
msgstr "行为守则"

#: src/SUMMARY.md:76
msgid "Request for Comments (RFCs)"
msgstr "征求意见稿 (RFCs)"

#: src/SUMMARY.md:78
msgid "RFC Overview"
msgstr "RFC 概述"

#: src/SUMMARY.md:79
msgid "RFC-0001: RFC Process"
msgstr "RFC-0001：RFC 流程"

#: src/SUMMARY.md:80
msgid "RFC-0002: Asterinas NixOS"
msgstr "RFC-0002: Asterinas NixOS"

#: src/SUMMARY.md:81
msgid "RFC Template"
msgstr "RFC 模板"
